唔好再覺得欠咗班旅客

呢個世界無地方係保證100%安全，唔係旅遊保險買嚟把柒
場仗已經打咗兩個月，都仲要留係香港甚至走過嚟，係戇鳩
香港人係無義務去捍衛呢班人覺得世界永遠係和平嘅呢種天真思想
覺得香港安全包走到？唔好意思係你錯估形勢
香港搞到今時今日咁無人想，無人想故意刁難佢哋，無任何人欠咗佢哋
想走嘅叫佢哋聯絡大使館搵返佢哋國家幫手，派飛機派軍艦過嚟接佢哋返去，大使館亦係為此而存在
叫佢哋認清一個事實，香港並不安全

放核彈都唔割

推

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

支持打既唔支持打既都好，全部同我入哂黎

緊急，如果有鬼比我地捉左做戰俘，應該點處理

明知香港有呢d 野都要黎， 佢地自己都有責任， 點解要為呢d 野自責？ 香港人欠左全世界？

香港都已經打曬仗開曬槍嘅時候，班遊客仲施施然旅行投訴返唔到屋企？無嘢啊話？醒未啊？

然後我哋要低聲下氣講對唔住？屌柒佢問佢留係戰場做乜柒啦

Ching 咪撚咁激動啦
你地同8.5大罷工有咩分別
影響既係無辜既遊客
你話罷工阻到嗰班係港豬都講得通
人哋嗰班同香港完全冇關係
點解唔係靜坐還靜坐
讓返條路俾人行都得啦

負評個班人係咪會去伊斯蘭國旅行，返唔到屋企就投訴人招呼不周到？

我無激動，我係想糾正呢種思想，覺得無辜就係因為心底裏仲覺得香港安全
件事已經發生咗足足兩個月，真係無任何理由話唔知道
呢個世界唔會因為你係無辜就對你溫柔，風險管理係每個人嘅自身責任，班人覺得自己無辜就係因為佢哋對身邊事不聞不問，踏上戰場而不自知

話道歉個班真係唔知諗乜
兩邊陣營已經呯呯嘭嘭成個月，唔打柒身邊跑上戰場嚟玩嘅人已經叫善待佢哋，仲要say sorry？

唔係話唔好和理非，係唔好自責
和理非有和理非道歉，勇武有勇武繼續塞，唔好覺得兩邊任何一邊有錯
和理非定勇武都好，記住自己係無欠咗班旅客

咁點解所謂靜坐既手足要用車塞住部𨋢？
當事人風險管理係要既 ，
但係咪現場手足對遊客既手法係咪100%岩先？
依架唔係推個責任比對方，只係雙方都有責任。
你有權係機場和你飛，但你唔可以用”呢個時候嚟香港預咗啦”既心態對受影響既人

可以道歉，但唔好係出於覺得自己欠咗人，造成人哋麻煩
道歉只係為咗安撫遊客，心底裏唔好有一絲自責

我覺得政府喺耐大家唔何一直唔割勇武蓆 所以依家搵左好多人出嚟吹到好大講到前線做乜都得 再加一句核蛋都唔割嚟膨脹勇武心理 最後導致和理勇武分裂 要記得 兄弟爬山喺講緊大家有緊同一個目標而各自努力 每個人都代表緊場運動 今晚喺機場無論喺設防線 阻遊客定阻礙救援都喺畫面上好難睇 喺事實 要補救要檢討 唔喺一句核蛋都唔割就完 我哋一直以嚟出名嘅喺有質素嘅示威 又摩西分紅海又幫助平民同記者 但今日呢? 今日林鄭笑到含春咁喇 今朝先話大家阻礙社會運作同激進示威暴力分子 尋日又有港澳辦話大家喺恐怖分子 咁點解仲要跟撚住人哋個劇本走?? 今日好多外國記者苦口婆心提醒我哋 但有人竟然一句外國遊客外國記者關我撚事就算 我哋唔可以需要人哋關注同幫助就叫佢哋做外國記者朋友 到人哋受困就關我撚事 喱啲先喺真正分化撚失敗撚呀 唔檢討唔自省先喺真正導致內部分化同令運動失敗

我都好肯定現場有鬼 佢哋可以群出帶頭/附和令現場氣氛激動 但大家都要諗下點解現場氣氛咁易俾人帶到頭/有手足激動行私刑冇人幫手冷靜???

有人話民意唔緊要 真係咩?? 你睇下一直以嚟嘅官方記者會都叫和理非/市民同勇武割蓆 你睇下黑警扮親示威者都要挑起普通市民憎恨示威者情緒就知 民意喺好撚緊要呀!!!!!

唔喺割蓆 但要檢討同補救 我認同要訂立軍規 違者自負

如果你要確定一件事100%啱先做，咁咩都唔洗做，就係要做咗先知啱唔啱
我呢個post唔係要評論點做先啱，係想講就算錯都唔好自責
任何身處香港嘅人都必須明白，係依家呢個時刻，任何不幸嘅結果都係有可能發生

係想講就算錯都唔好自責

有良心既人先更架會自責
叫人唔好自責同埋抹良心有咩分別？

你唔好淨拆我呢句出嚟單獨睇，我就係講緊依家呢個時刻，一個依然選擇留係香港嘅遊客，絕對係自己必須負上更大嘅責任
佔路又唔見人開曬post割蓆？又唔自責？點解遊客就有光環不容侵犯？